# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/wp-total-hacks\n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-06 03:35:26+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2011-09-18 21:11+0800\n"
"Last-Translator: missing猪 <520@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\Program Files\\xampp\\htdocs\\WP-3.2.1\\wp-content"
"\\plugins\\wp-total-hacks\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: includes/admin.php:260 includes/form/appearance.php:11
#: includes/form/appearance.php:35 includes/form/site.php:9
#: includes/form/site.php:19
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: includes/admin.php:390
msgid "Saved."
msgstr ""

#: includes/admin.php:397
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: includes/admin.php:442
msgid "Deactivate"
msgstr ""

#: includes/admin.php:444 includes/admin.php:446
msgid "Activate"
msgstr ""

#: includes/form/appearance.php:3
msgid "Appearance in admin"
msgstr "后台外观"

#: includes/form/appearance.php:6
msgid "Change admin header logo"
msgstr "修改后台头部 logo"

#: includes/form/appearance.php:8
msgid "Upload %s x %s pixel image for admin header logo."
msgstr "上传 %s x %s 像素的图片作为后台头部的 logo。"

#: includes/form/appearance.php:16
msgid "Change admin footer text"
msgstr "修改后台底部文字"

#: includes/form/appearance.php:18
msgid "You can edit admin footer text. Line breaks will remove."
msgstr "你可以编辑底部文字，分隔符会被移除"

#: includes/form/appearance.php:29
msgid "Change login logo"
msgstr "修改登录界面 logo"

#: includes/form/appearance.php:31
msgid ""
"You can customize logo, URL and Title. The logo image size is recommended "
"310 x 70 pixel."
msgstr ""
"你可以自定义 logo的图片、链接地址和鼠标悬浮文字，图片建议 310 x 70 像素大小。"

#: includes/form/appearance.php:34
msgid "Logo"
msgstr "Logo图片"

#: includes/form/appearance.php:36
msgid "URL"
msgstr "链接地址"

#: includes/form/appearance.php:38
msgid "Title"
msgstr "鼠标悬浮文字"

#: includes/form/footer.php:2
msgid "Translators"
msgstr "翻译人员"

#: includes/form/footer.php:7
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: includes/form/other.php:2
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: includes/form/other.php:5
msgid "Deactivate Dashboard Widgets"
msgstr "禁用控制板小工具"

#: includes/form/other.php:7 includes/form/post.php:8
#: includes/form/post.php:27
msgid "Choose the items you want to remove."
msgstr "选择你想移除的项目"

#: includes/form/other.php:24
msgid "Enable shortcode in the text widget"
msgstr ""

#: includes/form/other.php:26
msgid ""
"By default, the Text widget only support text and HTML. If you activate it, "
"shortcode would be supported."
msgstr ""

#: includes/form/other.php:32
msgid "Enable oEmbed in the text widget"
msgstr ""

#: includes/form/other.php:34
msgid ""
"By default, the Text widget only support text and HTML. If you activate it, "
"oEmbed would be supported."
msgstr ""

#: includes/form/other.php:40
msgid "Add role \"Webmaster\""
msgstr "添加角色\"Webmaster\"（网络管理员）"

#: includes/form/other.php:42
msgid ""
"This role has the capabilities of an \"Editor\", but can also edit theme "
"options."
msgstr "这个角色拥有“编辑”的权限，但同时可以设置主题选项"

#: includes/form/other.php:48
msgid "Change default email address"
msgstr "修改默认 e-mail 信息"

#: includes/form/other.php:50
msgid ""
"Change the email address and sender name used by automatic email "
"notifications."
msgstr "修改wordpress的自动通知功能使用的 e-mail 信息"

#: includes/form/other.php:52
msgid "Name"
msgstr ""

#: includes/form/other.php:54
msgid "Email"
msgstr ""

#: includes/form/other.php:61
msgid "Delete default contact methods"
msgstr "删除默认联系方式"

#: includes/form/other.php:63
msgid "Delete default contact methods from user profile."
msgstr "删除用户个人资料里的默认联系方式"

#: includes/form/other.php:80
msgid "Remove Update Notification"
msgstr "禁用升级提示"

#: includes/form/other.php:82
msgid "Remove Update Notification for all users except Admin User."
msgstr "除管理员外的角色都禁用升级提示"

#: includes/form/post.php:3
msgid "Posts &amp; Pages"
msgstr "文章 &amp; 页面"

#: includes/form/post.php:6
msgid "Remove meta boxes for Posts"
msgstr "移除日志编辑选项"

#: includes/form/post.php:25
msgid "Remove meta boxes for Pages"
msgstr "移除页面编辑选项"

#: includes/form/post.php:44
msgid "Revision Control"
msgstr "修订版本控制"

#: includes/form/post.php:46
msgid "Limit the number of revisions allowed."
msgstr "显示修订版本的数量"

#: includes/form/post.php:48
msgid "Store All"
msgstr "保存全部"

#: includes/form/post.php:64
msgid "Stop self-pingbacks"
msgstr "禁止自我广播pingback"

#: includes/form/post.php:66
msgid ""
"Stop sending pingbacks from your own site to your own site when writing "
"posts."
msgstr "禁止发表日志后，发送通知广播到自己的网站"

#: includes/form/post.php:72
msgid "Add \"Excerpt\" support for Pages."
msgstr "页面添加“摘要”"

#: includes/form/post.php:74
msgid "Allows you to add excerpt text to pages."
msgstr "允许给页面添加“摘要”"

#: includes/form/post.php:80
msgid "Allow you to create child page for \"draft\"."
msgstr ""

#: includes/form/post.php:82
msgid "You can create child page for non-publish Page."
msgstr ""

#: includes/form/site.php:2
msgid "Site Settings"
msgstr "网站设置"

#: includes/form/site.php:5
msgid "Add a favicon"
msgstr "添加网站图标"

#: includes/form/site.php:7
msgid "Please upload .ico image."
msgstr "请上传.ico图标"

#: includes/form/site.php:10
msgid "Use this favicon with administration screens."
msgstr ""

#: includes/form/site.php:15
#, fuzzy
msgid "Add a apple-touch-icon"
msgstr "添加网站图标"

#: includes/form/site.php:17
#, fuzzy
msgid "Please upload .png image."
msgstr "请上传.ico图标"

#: includes/form/site.php:31
msgid "Remove \"wlwmanifest\" and \"xmlrpc\" from meta."
msgstr "移除内容为\"wlwmanifest\" 和 \"xmlrpc\"的meat标签"

#: includes/form/site.php:33
msgid ""
"If you don't use \"<a href=\"%s\">Remote Publishing</a>\", remove "
"unnecessary tags from head."
msgstr "如果不使用<a href=\"%s\">远程发布功能</a>，移除网页头部相关标签"

#: includes/form/site.php:39
msgid "Remove adjacent posts rel links from head on Pages"
msgstr "移除头部相邻文章的相关链接"

#: includes/form/site.php:41
msgid ""
"Remove adjacent posts rel links from head on Pages.<br /><span class=\"ex"
"\">e.g. &lt;link rel=\"next\" ...&gt; &lt;link rel=\"prev\" ...&gt;</span>"
msgstr ""
"移除头部相邻文章的相关链接  <br /><span class=\"ex\">示例 &lt;link rel=\"next"
"\" ...&gt; &lt;link rel=\"prev\" ...&gt;</span>"

#: includes/form/site.php:47
msgid "Remove version number from head"
msgstr "移除头部wordpress版本号"

#: includes/form/site.php:49
msgid ""
"Remove generator tag from head. <span class=\"ex\">e.g. &lt;meta name="
"\"generator\" content=\"WordPress x.x.x\" /&gt;</span>"
msgstr ""
"移除头部的generator标签 <span class=\"ex\">示例 &lt;meta name=\"generator\" "
"content=\"WordPress x.x.x\" /&gt;</span>"

#: includes/form/site.php:55
msgid "Remove #more anchor"
msgstr "移除“阅读更多”链接中的锚点"

#: includes/form/site.php:57
msgid "Remove #more-xxx anchor from more links."
msgstr "移除“阅读更多”链接中的 #more-xxx 锚点"

#: includes/form/site.php:63
msgid "Remove \"[...]\" from excerpt"
msgstr " 从摘要中移除\"[...]\""

#: includes/form/site.php:65
msgid "Remove \"[...]\" from output of the_excerpt()."
msgstr "移除 the_excerpt()函数输出内容中的 \"[...]\" "

#: includes/form/site.php:71
#, fuzzy
msgid "Block all pingbacks"
msgstr "禁止自我广播pingback"

#: includes/form/site.php:73
#, fuzzy
msgid "Block all pingbacks."
msgstr "禁止自我广播pingback"

#: includes/form/site.php:79
msgid "Install Google Analytics"
msgstr "支持Google Analytics"

#: includes/form/site.php:81
msgid "Add Google analytics code."
msgstr "添加 Google analytics 代码"

#: includes/form/site.php:88
msgid "Exclude user logged in."
msgstr "拒绝用户登录"

#: includes/form/site.php:93
msgid "Webmaster Tools Verification"
msgstr "网络管理员验证工具"

#: includes/form/site.php:95
#, fuzzy
msgid ""
"Enter your meta key \"content\" value to verify your blog with <a href="
"\"https://www.google.com/webmasters/tools/\">Google Webmaster Tools</a> and "
"<a href=\"http://www.bing.com/webmaster\">Bing Webmaster Center</a>."
msgstr ""
"输入 <a href=\"https://www.google.com/webmasters/tools/\">Google Webmaster "
"Tools</a>, <a href=\"https://siteexplorer.search.yahoo.com/\">Yahoo! Site "
"Explorer</a>, 和 <a href=\"http://www.bing.com/webmaster\">Bing Webmaster "
"Center</a>代码."

#: wp-total-hacks.php:402
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: wp-total-hacks.php:405
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WP Total Hacks"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://wpist.me/wp/wp-total-hacks/"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid "WP Total Hacks can customize your WordPress."
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "Takayuki Miyauchi"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://wpist.me/"
msgstr ""

#~ msgid "WordPress Plugins"
#~ msgstr "WordPress 插件"

#~ msgid "This Plugin needs your support"
#~ msgstr "这款插件需要你的支持"

#~ msgid "Please help support the continued development."
#~ msgstr "请捐赠以支持插件的继续开发"

#~ msgid "Contact"
#~ msgstr "联系"

#~ msgid "$200+ makes you an official contributor."
#~ msgstr "$200+将让你成为官方的捐助者"

#~ msgid "Disable Auto Save"
#~ msgstr "禁用自动保存"

#, fuzzy
#~ msgid "Remove attachment link from media uploader."
#~ msgstr "移除头部相邻文章的相关链接"
